6月9日食花生揮手區

如題
你死你事
我珍惜生命

push

唔想好似佢咁就唔去出黎

食花生 你地嘅事
香港 我地嘅事
都呼籲下你地可以一齊出黎為香港發聲
不論政見相唔相同
大家都係想擱置逃犯條例啫
正常遊行係唔會造成傷亡嘅